同唔同意所有被判暴動嘅手足應該要眾籌每年20萬畀佢

好似今日位手足咁為香港人被判4年，應該要籌80萬畀佢當安家費又好、糧又好
當呢80個幫佢做定期，3年幾後出返嚟都有百幾個旁身...
咁就冇咗4年青春，好撚sad...

你當佢乞兒啊
起碼要月薪5萬俾佢

咁你捐幾多

支持, 有一定捐
每個月捐

有一定夾，好過去宣明會助養

夾錢預埋我

有一定夾

80萬，有1萬人捐，每人都只係$80....飲少兩杯starbucks, 食少一餐元氣都係返度

我捐耳機

捐

20萬一年連黑警散仔都不如
起碼要幫辦月薪俾義士

你做乜柒呀

手足不是condom

同意 推

同意

佢食黃店當幫左

叫大j拎出黎先啦

yes

612一條數

暴動一條數

每人一年籌20萬

你不如叫偽黃大J拎返30萬出黎先啦

上年咪有班人好快咁捐左沙律錢囉，最後咪自己袋哂比藍店呀哥

Push

屌你咩仲少過黑警

推呀
泛民拎法律意見用左35萬
手足拎番80萬好合理

之前捐過一兩年 完全係捐錢做壞事 養住班偽善賤人

我完全贊成設安家費

首先你呢個行為 會比對家無限放大

同佢地口中成日講既黑社會收錢做野有咩分別?

咩叫3年後出返黎有百幾個....
痴撚線
我敢講 你真係有既大撚把人做呢d"刀手"

真

每個被判刊義士都要盡量幫

倒不如送佢哋離開香港

推

最少住半山，五千呎，加兩架法拉利

筆錢又要Keep 好D,費事畀狗沒收

每月三萬最少
眾籌pls

人地要係光復香港, 你地就眾籌錢
有冇見過孫中山係眾籌錢黎比人用黎做安家費
D錢人地寧願用黎推個運動都唔好捐比佢

冷氣軍師都有付出,
都要有

支持
跟本係共產黨政治審判

push

每年20萬 4年=80萬 仲要淨袋 唔駛扣mpf 又唔駛供樓
我出黎做野4年 都未必儲到呢舊錢

屌 有呢d生意早講
等我做魔法師啦

有好多手足要幫，但有幾單我特別介懷...
俾福建幫斬到行路有問題嘅手足
俾藍屍狗撞斷雙腳個女仔
同老婆大肚睇唔到個仔出世嘅消防手足....
好想知佢地近況，有乜野可以幫忙

有既一定捐

有500就要捐俾你咩

海外基金？

agger

你地有冇諗過到時全香港所有報紙 雜誌 網上 同新聞
只會出現: x青年疑收安家費破壞社會安寧 呢d字

消防方手足keep住提堂，可以去旁聽

其他唔知

交比本人最好，不過都要四年後
如果佢老豆老母係藍嘅我真係唔想益佢

應該要問當事人先

你咁做會唔會變相間接支持手足認罪你幫得一個，幫到幾多個

搵海外手足搞
你籌得錢黎
個戶口都比中共凍結左

光復咗香港再算啦

依家係咪冇啲乜嘢組織係比生活費班被判手足嫁

點搞好

樓主捐先thx

其實安家費又好比錢又好咩都好
贏左就得，唔使理過程

留名

同意。我遲下都要坐
一諗起一年賺少咗二三十萬我就有啲揼春

請佢做野好過la

驚港共媒體抹黑就唔幫？
乜撚嘢意思

願意每月100

屌啦，一年廿萬你會唔會特登認

我等緊方法，我捐

好似今日位手足咁
佢冇廿萬都要認罪啦
on9

同意
幫到盡幫...

佢有道理嘅，唔係唔做，係要包裝得好啲。

黎緊話派一萬
大家自己識做啦⋯

又diu同路人做乜9
好撚煩
班藍kol又唔見你diu 成撚日鬥黃
重要透明化做乜9

要搵名人做海外基金

咁香港獨立之後當兵都要俾錢㗎
而家就係上前線嘅義士下下都係靠道德感召
然後食黃店個班就成日以為自己個人生特別有價值啲，鐘意係ig係fb做下時事評論就算，上前線俾人拉左嘅人，難道佢地條命賤啲？
而家俾返應有嘅尊重同榮耀佢地，就算唔俾錢，頒個獎都要啦。唔係俾錢叫人做嘢，係我地欠撚左佢地

唔係唔幫
但唔係用呢d方法囉

老老實實
點介定佢值唔值得幫先
你知唔知香港有幾多窮人(藍) 可以為左呢個假定既80萬
做偽手足

飲starbucks食元氣係唔會同你捐

會出錢出力嘅唔會食元氣飲starfucks

星火唔係好似有咁既service?

每個月2皮野 1年24萬啦

on9

一萬蚊一個月先啦，出左黎再幫佢搵工仲好啦

起起佢底先
啱啱佢先開左個post
咪同佢嘥氣

有咩所謂

其實呢個IDEA 幾好
所有入獄既人, 應該要一律支持
反正香港人無野多, 錢最多

屌你老母啦 幾多個都要幫

樓

你講咩啊冷氣軍師有比電費幫佢地打氣咖

希望大家可以諗下呢個問題先

驚咩
人地渣架的士周圍撞都50萬
今時今日仲care啲垃圾報導做咩

你係咪真係有?
我識好多廢老肯為呢D錢出黎
3 40個肯定有

捐去整備武裝力量好過啦

有經濟困難既/特殊需要既可以幫 無問題
但你地唔好搞到贖罪劵咁
同埋你地咁撚多錢既話 諗下其他用途啦

一定要

好過每個月要比100,000黃碧雲

200萬黃絲每人每月捐1蚊都得啦 前提係部分人禁幾個制都嫌麻煩

希望可以快啲整個捐錢link/户口岀嚟比手足

夾

唔係贖罪劵

係比人感覺係變左黑社會
收錢做野

偽手足有咩問題
最緊要做到野

同意 ! 會夾 ! 請行動 !

做唔做到你點知
以家是但比人拉 都會比人入暴動既情況

但老實講，一來唔用安家費呢個模式，轉任何支援模式，黨媒一樣會屌你支援入冊手足。惟一唔被屌既野就只有唔支援。所以憑「避免被黨媒屌」呢一點去建議轉方法，並無咩說服力。
二來，有更好更長久既方法當然歡迎，但驟眼睇安家費最到肉。
要諗新支援方式既話可能要諗下有冇咩可營運既生意可以長久贍養。

我同意！唔洗理藍c點講，咩收安家費個啲
我淨係知手足為香港為我地付出左四年時間

令我諗起以前
日本既軍票

其實話咩俾錢手足會俾對家抹黑既

咁612基金同星火咪又係俾錢援助佢地同打官司？
一早就抹黑緊架啦⋯⋯

講真全港眾籌既錢
又點可以同一個黑社會大佬俾你既安家費
相提並論？

支持

籌白金咩，積極備戰仲好啦

同意 希望高認受性既人會做攪手

咁孫中山都係暗地做嘅

比安家費係等呢班唔好彩比人拉到既義士都有小小保障
唔洗輸哂成個人生
犠牲完起碼比返小小野人啦

應該，仲要幫佢地家人呀

一定夾

應該要

同意,如果有渠道一定會捐

打官司係佢必須經歷既野
80萬係佢出到黎先比佢

點解唔係調轉
係佢出黎之後有黃店請佢做野
係佢出黎之後 平價/免費租個地方比佢住

一齊捐

要搵區議員做搞手

咪當請傭兵

可以! 請盡快行動!
計埋假期，手足三年左右就會出懲教，如果能夠眾籌到1百萬給他，起碼是個開始。
蕭生或黃國桐律師在台灣有支援手足户口嗎？他倆一直幫手足，較可信。

totally ok, the problem is how to pass to their hands in an informed and safe way

籌舊錢搞壇野等佢地出黎幫佢地仲好啦

呢個就係眾籌原因
減低他人抗爭嘅成本 提供誘因抗爭

不過唔好講到咁輕鬆 你會為咗一百萬坐四年
四年時間被困 呢樣都係成本

呢層簡單
暫時只支援今日前被告手足

避免之後有假手足出現
亦可提醒手足之後要冷靜行事

拉左過萬人
如果有1000人入到罪
捐都捐到你窮

pin this please

咁佢家人點算？

即係點
咁之後被捕個D唔係手足咩

同埋我想問下星火單野而家點？無限期凍結啲錢？

612搞左成年先1.1億

同意！

同意

判咗而且>4年
我哋每人夾少少
就算除番開每人得十萬八萬都好啊

舊個幾千萬, 應該有排都拎唔到
比仆街銀行凍結左無記錯係匯豐?

再安排
先照顧呢班先

我夾一蚊 一人一蚊都二百萬啦

所以之前連登仔講咩香港人錢最多得啖笑

g持
打仗做兵都有安家費
未來就係抗爭最大嘅負擔
有筆錢可以有個安心令手足無左個負擔係好事
樓上有人講做帛金咩
其實想人去犧牲真係要靠熱血？
用時間換取嘅係乜撚都無
唔係剩係for呢一刻入獄嘅人
係for未來嘅人知道衰左有香港人會撐你

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

唔可以

會令事情變質

可以協助提供工作或創業

實際上可以點運作 好想捐

上面計個條數只會令我覺得似D SALES 同人講
拿 JOIN呢個PLAN 每個月都只係要你飲少一包檸檬茶
好抵嫁

唔好成日拎200萬人黎打飛機
真係捐既唔會好多
200萬人一定係全部都支持 先會出黎嫁嘛
咁200萬人點解連612 都籌得咁少 每人100 捐一次已經有2億

左膠點睇係佢地嘅事
我做我自己認為係啱嘅野

遲d派一萬
你咪睇下有幾多人會捐果1萬出黎

ss

呢樣阻大家唔到
國際戰線一定唔會同你諗得咁有骨氣
分分鐘會令大家建立左成年既國際戰線一野推爆

留名等睇要大家POST 捐1萬既收據出黎全部收晒皮

海外基金/海外户口

有筆錢令傷兵無後顧之憂
可以吸引更多非傷兵持續 加入抗爭
其他人見被捕 就會被放棄
就打消持續抗爭念頭

呢條片論述嘅盲點 係以為搞殮葬
係完全對抗爭無用
但確實係有用
但所有錢都用嚟搞殮葬就效率唔大

之前咪講過，俾人告暴動最化算係認罪問612拎錢，最抵玩你睇呢單請律師有乜用，求情都只係得認罪果part扣3分1，無律師都有喇呢3分1，洗撚俾錢你幫我求

手足坐四年，冷氣軍師：唔好畀錢佢。

自由無價
不過你而家做呢盤生意都唔遲架
如果你覺得入去冇支出仲可能有收入對你黎講係motive既話

認真，嚟緊愈來愈多手足會被判，籌得幾多

起碼兩萬月薪先合理 正常畢業做幾年嘢都兩萬
當係安家費又好 當係人工又好 少少心意

海外基金

保護傘等類似計劃一定要有 做得起就成為香港方舟

一陣藍屍父母呑哂啲錢

好的

咁藍屍父母死左咪又係落返佢手

唔使一定要捐晒一萬出嚟
大把人因疫情都有需要
集腋成裘就得

你笑乜撚，知唔知退役美軍有基金幫？

仲國際戰線 啲手足要坐被姦著草連一啲實質制裁都冇

最好嘅回報就係光復香港
救返佢地出黎

on9生活唔洗錢？ 收錢做野有乜問題
你做野唔收錢？

其實係一個完整嘅體系黎
進入戰爭狀態但係靠理念去維持？
三軍未到 糧草先行
香港唔憂米
但係顧家
第一批入獄嘅人有左保障
後面嘅人就會更有信心
當有呢點吸納到人去做後續嘅事

屌你問過手足本人先咪得囉
如果佢覺得自己屋企係仆街冚家鏟咪唔俾
好簡單解決

Pish

推到有人搞

無撚得唔夾啦！

齊上齊落
大家監獄內外一齊捱

屌啲人又要人犧牲
又話請人做嘢
講到真係籌就又屌
唔係啲咩
完善到安家費for未來嘅人
重賞之下必有勇夫

唔少人都因小利而忘大義
驚呢樣驚個樣
全港人眾籌俾佢地既錢都可以俾人抹黑到
你當外國班傳媒傻架咩

最緊要同612星火一樣有透明度
真金不怕紅爐火

殮葬基金

mark , 用於資料搜集

求下大家一定要幫幫手🙏🏻

你夠薑做先講啦鍵盤戰士

反正係唔係都話你收左錢搞事

捐Swallow Life？

你真係會捐先算啦鍵盤戰士
黎緊派1萬既話究竟有幾多人會捐出黎

將大家剩返嘅時間心意都攞嚟做安家費？已經唔再講行動post？連登仔終於意識到自己輸撚哂？終於知道自己害撚左好多年青人？

，

五大訴求得左咪唔洗坐

好呀 我比1蚊 睇下有冇人比多過2蚊

我會捐

最起馬都要幫佢照顧下屋企人

大j食少兩餐沙律都係返度

我認同你講，如果係用嚟做軍費的話。但如果係用嚟黃色經濟圈或者買相片集嘅，咁我寧願安家費。

又唔係畀唔起。

每年廿萬會唔會少咗d
我地二百幾萬人每人捐一蚊都二百萬
手足付出太多 放棄埋前途
目標每年籌二百萬就差唔多

20萬邊夠
4年最少要有個首期
出返黎起碼可以供到樓

g持
比d實際支援比手足

一年20萬，俾得過

我覺得最少每月四萬啦...
人地喺入面唔只坐 仲要受好多苦
除返開每人每年兩毫子都唔使
唔係咁都唔捐吓話

唔好講笑，如果係爆炸案勇武手足，兩球一年都唔過份

你老母你咁撚多潔癖你收皮啦

搵家屬開眾籌

經濟學啲嘅講法
所有事都會報酬遞減
一件事 投入嘅資源越多 佢嘅產出會越少
所以應該樣樣事都要分散投入資源 追求更大效率
對於想捐錢嘅人 我認為如果想捐100$
就要分開例如係廿蚊 捐畀五個做唔同事嘅基金

有嘅我一定做魔法師

夾錢我冇問題
但用咩方法畀同d錢要畀邊個托管好？
唔想又變612基金翻版

推 有冇得損

錢要放外國，美國，台灣etc
可以以當地ngo 捐獻咁避開審查

又想借手足cap水?

收未收
吹呀

咁撚左膠
咁先係令手足成condom
你地班友咁撚多潔癖唔怪得搞唔成事

點捐最好 每個香港人都唔該捐D啦 佢地付出咗太多太多

最好係咁 咁班咁偷著數的藍絲就知企邊邊

安家費

2020年仲諗緊個畫面靚唔靚
係呀係呀
手足比人打到爆牙盲眼個畫面就好靚

20萬，四年

深黃大j捐咗幾多出來？仲有一大堆黃youtuber呢

不過學公子話齋，抗爭基金唔幫人抗爭，永遠無資本打得贏

同意。仲要幫手足安排工作，安排埋條女比佢，4年一定好寂寞

80萬四年比較合理， 一個月大約皮六

80萬唔多啦
人地付出左年輕時侯既4年時間加案底
出到黎除左黃店好難搵野做
人地在台老鼠屎都唔知呃左家長幾多錢
人地付出4年青春80萬必須啦

每個被補手足，還押手足，
被判刑手足都要籌番錢比佢哋！
尤其是出番黎個陣最難適應
有家人既都要比佢家人

連燈神工foodpanda/黃店侍應，真係多謝晒

毅進星100蚊

160萬啦

食左落肚

下半世all in社運

好過眾籌去打官司

咁都係得24萬咋喎

叫條傻鳩大J拎返出來

事實係

希望公司將來請到佢地 有得捐就捐先

屌你老母

同意 但execution 太難
星火都比人封account 你啲錢放去邊？

要keep4年
我覺得人地未出黎已經會俾人充公哂
到時都係大家出錢掉落咸水海

人地問你野啊

一定要有認受性嘅人做，第一條數大，第二實俾港共針，會有機會鎖資金
Btw，我一定捐，之前612都捐唔小

支持 但唔好OVER 無上限咁..
20-30個一年唔過份.....

真心捐，無問題
有嘅係錢
揾議員？

一定要海外户口，希望真係有人搞....

廿萬真係太少

睇完612話無錢個post再睇呢個post
連燈仔真係9up當祕級
唔好再自欺欺人啦， 真正會捐錢既小之又小
莫講話80萬啦， 8萬都唔會俾到呀

集氣快啲搵人成立基金

要，一定夾

離岸信託基金幫到你

你做咩定期咁把炮
3年幾會有幾十%回報？
剩係睇你呢句都知你9up啦
開post就當幫咗， 現實1蚊都無捐過zzzzz

80個定期3年點搵20到個返黎
執到5皮都當贏左

點解

同意。四年呀屌。
家人唔支持就更孤獨。

你去坐 我幫你籌 籌唔夠我出住架法拉利先

手足付出好多，一定幫。

咩定期3年有20幾萬利息

日日食黃店 一日5餐

612

預埋我 必須幫

一定捐

btw 612告急

搞基金啦直接 捐唔掂 錢滾錢

仲食元氣 Starbucks

邊位去管理

我捐一個麥當勞餐

管理費行政費50萬

緊係樓主啦
3年有幾十%進漲
勁過巴非特

正常年薪24萬
希望籌到96萬比佢，免白過4年收入

嗱嗱聲整返個平台出嚟啦

比母親 管咪得

月薪5萬
我諗大把藍屍轉行

起連登梗係要吹大啲

慢必出十皮野一個月 問返你攞錢私檢

推 手足不是condom

我地有二百萬人
一人捐一蚊都二百萬

no la

籌安家費呀

一係自己做定再開POST 叫人捐啦
你係到開POST 件事乜都未做
好多人已經諗緊點CAP你建議呢條水

唔同意
每人夾錢買軍火 組軍隊可能唔洗四年

我一定會請返呢班手足

我同意，有冇人搞眾籌

搵外國中立基金管理人做得唔得？
要比律師批撥款比入獄人士家人

最重要係畀佢放返出嚟之後幫佢搵工就業

同意推

當差唔多一日一蚊 $365
易啲計數一车$300
1千個人都$300,000

連燈：Foodpanda/黃店侍應

畀20萬換人嘅人生？
不如諗下點用錢成就光復之路
光復咗先救到佢哋

捐！ 記住要離岸

好撚痛心 意見很好 大家都盡一分力

課金

屌你啦

呢個post 引曬pr公司d人出黎

除咗直接捐錢，我諗應該寄多D信比佢
等佢知仲有好多人支持佢哋，
大家嘅信念一直都喺到
仲要幫手足之後出嚟工作問題
所以壯大黃色經濟圈一直要繼續

絕對支持

同意 更重要嘅係大家唔好放棄抗爭

同意，有冇payme

有冇人搞？

講真一定要 入去坐我地都唔撚幫?邊撚個仲會同你玩
錢已準備

呢啲真係助養 係手足同家長

每月100萬唔過份

有無金融界手足或者有錢有人脈手足？

on9, 我係手足都屌你，寧願你用筆錢進攻

有無信得過既人可以幫手搞個眾籌

仆街啦你，人地為左我地連前途都無埋呀，無價架，你呢冷氣軍師？

我都想捐

推，垃圾政府都派撚左1萬比你，捐5000 都唔過份

除左眾籌生活費，建議黃色經濟圈優先請被捕手足

放呢張圖冇用 要扮睇唔到既 始終都係睇唔到

咪係 非常討厭 不要臉的

Me too

仲要屌返你熱狗轉頭

拿拿拿，佢為香港為理想咋，我地冇話過比佢為左我地。

大把手足失業啊

100蚊，一人一百

搵知名人士轉交，立法會議員之類

一撚定要

三線係缺一不可，國際戰線不限於制裁，更可以開拓資金來源為義士籌募資金、俾安家費etc
如果無國際支援，本地集資集得幾多呢

小心當你洗黑錢，一鋪就收皮

其實講真睇番每年香港人捐錢做善事係捐好多，我當有一半金額係班藍屍捐嘅，只要將平時捐錢嘅cut左佢都應該夠比10000個手足每個月$20000
我唔係話捐錢比其他國家有需要嘅人唔好，只係依家應該優先捐比手足

推 支持

有心就夠 量力而為 我個人𥅽四位数

夾！

個個都得個講字
平時罷工又唔肯
個個月50K，要籌旗好難咩

事實係d人只會比錢打官司

Yes

800蚊我都肯捐
佢係為左我地而坐監

20萬一個
慘過黑工都算
寧願補償都唔拎去買子彈
果然係香港人
唔講仲以為已經贏咗

應該啦 慢必告條傻仔六個鐘就嘔到百幾萬 手足點都值得幫過慢必啦

屌你，fg都50k啦，得5萬咁少

得罪講佢戶口無啦啦多成百萬
銀行會報狗懷疑有人洗黑錢
封戶口未算除時入條洗黑錢罪
又坐幾年

唔係冇人未試過

除光復香港以外，以後唔會再捐一毛
支那地震收皮
NGO收皮
夠使既話盡力每一蚊都留俾手足

Show Blocked User - 學不懂怎快樂
Show Blocked User - 學不懂怎快樂
Show Blocked User - 學不懂怎快樂

原因﹕5毛鬥黃

安全信得過嘅一定捐

Hide Blocked User - All-in俠
Hide Blocked User - All-in俠
Hide Blocked User - All-in俠

原因﹕5毛鬥黃

預埋我

不過由邊個有咁既公信力管理？

醒啦
比個制禁落去可以核平支南海港豬都唔會禁
你點解會期望有武器就會有革命
宜家課金只不過係買贖罪卷

想捐俾手足啲女朋友
毎次二至幾億

不如眾籌傭兵

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

一定捐

早排cut曬宣明會果類捐款
有既話就有著落

support

跟本要 係無人做

同意 平平地送去台灣好過啦
機票+2個月生活費
到時佢地個邊搵工
咁樣可以送走好多人

正常方法唔太可能喇，出唔到境

我肯夾

會捐
4年呀，每個月兩萬月薪都唔止

出獄先出境

Thx 支那有天災人禍 ㄧ分錢也不會捐 只會留俾手足

如果612可以做到，我相信大家一定give 612 so much more

一定捐 ! 有錢出錢有力出力 先係同路人。
手足唔係condom!

要捐多d比隊警犬條頸既許義士
始終犧牲最大既係佢
而且重賞之下必有勇夫

3年又唔值得走佬, 起碼7-8年先值

問題係冇大台
大家想捐錢買軍火都做唔到
孫中山當年係大台先可以收集華僑D錢者

20萬一年 除開得嗰16k 個月
做譚仔咩...
計埋租金, click 爍下啦
每月20~25k 先夠用啦 仲未計四年後通脹
120萬就差唔多

錢先最實際

係囉係囉
會失民意架嘛

不過唔知如果搞得成
會唔會多左班貪錢藍絲轉黃
721果陣食餐飯都肯斬人

200萬人每人捐1萬
大把錢啦

希望佢地睇到
有咩需要就出聲

幾時有得夾錢

每個月兩舊幾，我當每人每月科$200，一萬人肯科已經200萬，夠幫到好多手足，個玩法可以係用返手足過去三個月平均人工出返俾佢。

其實香港人真係要諗下向海外整個基金，等支那同港共攪唔撚到啲錢

強推

建議起碼30-40萬一年

527 歸隊

雖然我經濟麻麻 但我都願意捐俾手足

唔該個戶口設海外
咪L再612翻版
台灣又好，瑞士銀行又好

幾好，有得買贖罪卷，自己都過得安樂啲